BNO可免簽進入美國投票

請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

Push

點解要免簽

希望可以同BC護照持有人睇齊免簽，而且比更多人知道BNO既存在重要性

支持

咁應該BC平權
免簽左之後有bno藍絲搞事唔係咁好
反而審批簽証先幫到自己人

提升bno的國際認受性
基本上大部份發達國家，八十年代去美國已經免簽

所以更加要開放比BNO，證明佢既地位

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推呀

推，請支持